女人結婚仲應該返工嗎？

如題

嫁著撚窮撚咪要返囉 唔通靠你果雞碎人工養家？

關咩事....?
有d 囡痴線, 我果件真係想靠我搵三皮野養家, 講左十萬九千幾次都唔明....

咁係你娶錯老婆

唔應該問應該返工嗎，應該諗有冇得選擇 。

一齊攬住跳樓咪唔洗做